i大真垃圾

讀緊d神科 已經想遞信退學

樓下麵包鋪冇哂雞尾包

垃圾咪讀垃圾學校囉

咁咪食菠蘿包囉

夠曬垃圾

G持

I大神科

咩神科

9成鏗哥果d

ive神科

ive EE世界第一

I大=mk